其實廿五歲以上女人單身又有乜好怕？？

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

咁撚多冗員嘅屌

留意返呢個係（150）

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

好快

lm

花生早

根本樓主最冗

快la diu

春!

Lm

好多冗員

食屎啦 做屎禾！

係長處

吹牙

唔應該

番工未

未，射左半日波

越南會安古都值得一去

點點

肛肛早

比禾講中左

清
少見少見

放假

下一個球皇

出出

真野唔好講

想去會安啊

廢老

光年男神入球
領先

ho ballll 牙清

果然好伙伴

豬豬

hi gg

世界盃支持下

客串

幾時都支持清入球

岩岩唔小心又訓返,醒返又1001左 多謝岩岩咁多位比意見禾

爆冷呀 豬死人

在在

唔係我啦 上ifc啦你

係喎 真係好難捉摸呀.jpg

個樣好dse

G

唔洗入球都可以抖就最好

gg

你領先梗㗎 唔好豬

有得訓真好

好想weak

永不離棄

年長處女？

我就死啦

禾係icc square 的

me too 入多兩粒，到時等大球會收購

一上車就落大乳

頭先想覆番你地已經爆左post

行山正

炒老細！

牙在一定反勝

那些年錯過的大乳

咸左

大家好似好有愛

巧似尋晚日本咁

係喎 ifc我既

呢度有巧多冗員

唔好死呀

撳埋d錢比禾先

七月啦七月啦

留名

梨刀系

窮 不了

我6你4?

等睇球皇表演

呢到啲人返工好得閒

威

點解我咁忙

agger 應該輕鬆反杯
區區半日

禾唔係 今朝有做嘢

我地係清泉好伙伴

真野又講

我全都要.jpg

粒粒hi

大西北咁遠都好，都唔會離棄好伙伴

哪有錢.jpg

忙未好
時間過得快

唔好死住呀

唔話你地g

岩呀 好pure

好彩xd

你膠層

有D羨慕!

仲有三日假要清 要深思下點用巧

咪係

仲好講

-6

我係死廢青

你有花花呀

卡比

花花咁忙

@fafa

坐房高層朝十晚四冇錢
信你一成 xxxx

禾仲有八日

下次你揀地點 偶爾都要入下大西北擴闊下視野

又爆post

大家早

計番有野做既時間有冇整體扮工時間十份一

筆c做咩樹

計埋射波仲有十幾日啦你

幫推

姐姐早晨

膠層應該忙架咩,假如我係

你想要邊個 等禾幫你配對！

幫你推

幾時要清 我8月底要清，好急

早晨拎拎

有錢唔使撈啦

想講返
去秦國既朋友
秦國係用唔到uber既
要用grab

it 唔識串早

唔g 照pish

筆c

咸左 清有心了

禾都做開

機場imax

卡比卡比

比你發現咗

咁即係我post嗰個係佢

擺明返工為興趣既典範

係囉

機場正
不過睇要趁早去
遲啲拆

偷睇過

早
今日好熱鬧

我12月前
3日好易姐 再唔係打散佢

真ga?
邊度搵出黎

我會帶埋蚊怕水，太陽油，仲著埋長袖既衫

想睇

有TG谷？

幾過一些秋與冬

有j巴識做啦

上次入機場睇好似係阿凡達

廢老早

It唔識串
呢幾日都好熱鬧

無架喇,到頂

你冷靜d

推

無興趣

康文自拍

留id個post
佢係咪白羊座

最後一次

屌又拆？
東涌戲院已經拆撚左

棍撞棍就add我

禾好似係演唱會3d版

歧視呀你

Added

唔知 牙春熟d

唔關市區人事

仲有半年慢慢fing
咁又係，3日都唔難放

Sor一諗起就

thx
不過見唔到你

hihi

點解咁正呀

等埋你加入

傻傻hi

眼訓到飯都唔想食

發生咩事

幾耐之前

東涌真係乜撚都冇

痴線 覆得好快
我
好
肚
餓

宿墨絲打！

咁一定係愛定責任果科野

最有在清心，怕你係果到太悶，洗唔洗帶d 咩俾你玩

而且七八月好熱真係唔想返工 想放暑假

今日一定有

ching sick ballllll

係啊
On99政府又揼錢落海

屌 咁大水點出尖咀

傻hi

叫走音貼多次xd

花生快加

冇記錯係7年前

瘋狂add人

有牛

搵到我先算

唔好爆走音啦

係窮呀DKLM

春天好濕，夏天好熱，秋天好乾，冬天好凍
me一年四季都唔想返工

都係潛吓水先

帶副大富翁嚟

今日落雨不了 廢事比雷霹

挽留

重新識人 好攰

呀係喎 T2要拆

有歷史

Deal!

睇過好靚仔

媽媽教我做人要冷靜

過幾日飛圦既當地溫度

牙左真人幾靚仔

盲腸 Exact7ly 呀

即係唔係宿墨嚟

暗黑大富翁！

前2日玩左好多個鐘

好玩

我可以做證

正正子

唔知 應該唔係

齊齊屌

求教

係佢 add咗 確認咗

係咪玩到要除衫個隻

我地係咪要買

巧，矛問題

死咗好多腦細胞

原來玩屌係呢樣
終於知up mud 9

唔係正常版都要除衫既咩

你以為係乜

黑暗喎

我食緊野要不?

笑死

公平咩?

我要

首先要買咗先有得玩

要玩 玩到你地破產！

毅進星100

食緊咩?

牙春話屌咪屌囉咁

Cfu係咪膠手嚟

諗左去邊？

我應該會買 啲fd上我度會玩

平時你最叻係講依啲名

點知你地玩咩

廢老你諗咗去邊

我玩大富翁叻過deal

屌神

禾講過d mud 牙

在巴很屌

呢個真

又要@牙春, 16蚊呀

正 前2日上我fd度玩到就反枱

上左吹水台嘅

自愧不如

來吧

公平

諗緊邊個拎出黎比你地玩

淘寶

hi G

牙支

係邊

追唔切lm

g

有tg 加

支支

教禾

自己炸地瓜球

花生應該拎到d 出黎

成日都要反枱㗎喎
冇地真係唔使玩

我都想淘board game
淘完冇人玩

依到貼tg 好危險

有谷？

好想食

太暴躁

起左好多樓
有個fd破產賣地

星期二又番工
7 8 月無咩公眾假期要拎AL 來hea

淘寶矛呀

join!

我都想買但係冇位放

有人放低個tg名就會有人搵

Cfu唔識反？

油雞琴日點呀

禾玩

係假架！

地瓜
咩話黎 我淨係識廣東話

點拎到啲

淘左就有人玩
有個frd 成日玩board game, 有d 連埋個軟件一齊玩, d 時間好快過

我果邊

好正常 仲會粗口橫飛

咦咁好咩

渣ga 淘寶

我想買矮人挖金

真漢子

禾新手

好趣好可口

黑布街果間

禾唔講粗口！
禾會打冷震！

邊個

我有fd係黑仔到次次話唔會中
但次次都中貴地

嚟緊

唔知

3仔玩得好叻

我想買農家樂
勁大盒

禾玩 你教返我

台灣xd

好掛住

你個名英文

想識仔咪出聲囉

ticket to ride 都好似有app

等你

真係會

其實我而家都有兩盒台灣board game係度但矛人同我玩
屌uno同妙探尋兇我都有

想識 有無巴打留tg

呢個好玩

喂呀,好正呀

喂 團！

啱啱咪俾咗你

咩嚟

連中三幅地都係同一個人

白撞

放！

走音王出黎啦

會笑到崩潰

禾傳女唔傳男

有時黑起上嚟真係好好笑

走音真心正

係咩地方就講咩話
唔關土共定國民事

香港果間唔多掂
都係當地正宗

搵個地方一齊玩

睇下

上次我地反3個鐘都

等你帶出黎玩

又無錢去旅行

有假做咩唔放

香港有邊間?

捉手仔教

真係試過

唔去旅行抖下都巧

買副下次玩

一對

卡比又黎捉手

叫得神

依個正版都唔貴

你同佢好了

冗力驚人 16頁

以前有朋友開樓上cafe
成日去玩佢啲board game

個個都好得閒

me no gay

烏豬俾卡比捉過手

+1

好似禾

好耐冇玩 冇朋友

hehe出沒主意

卡比教禾

點解我唔知

禾聽到會嘔

禾比你捉過

係cafe玩好怕嘈親人

好似響yoho town都開左

卡比捉玲玲手

只傳女不傳男

太悶冇野做

但頭先覺得好似唔捨得走 好多野應做冇做

行開左一秒已經唔知講到邊

睇邊間啦 好多都冇咩野

快啲做啦

禾都唔g

係

上次明明傳nthc唔傳我

我有棍

唔使追

巧似巧複雜

好遠呀....

返工冇所謂 而家都放緊飯

係放工之後好似太習慣想搵人吹水就上嚟

好似係

開始感覺到你真係細個

上次傳完當無傳 灰機

Agger

會沉迷的

放工戒連登

好多都係
睇你地想玩啲十幾分鐘完嘅 定係成個幾鐘果d

禾騎牛去好快

唔建議去
同越南個味道係兩個世界
情願食腩河或者自己煮啲過期河粉都好食肻佢

所以唔小心無應你,唔好介意,走漏眼

今日有望再爆post!

傳咗啲輸嘅野嚟

thanks for sharing

有左Yoho town後元朗多左好多野食

我無話大個xd 禾dse咋

喺屋企玩勁驚俾人投訴

個幾鐘

大家都太冗了 唔應該！

禾由東去西

好

去到咁盡

冇朋友又想搵人有時就係咁
個個人都唔一定奉旨要陪自己
又怕孤獨就係咁

個cmb終於renew

有冇得帶長線團其實
但如果你做左咁耐呢行，轉行都真係有難度

想去

電力公司 ticket to ride 果d
都好似可以玩咁耐

禾都要戒

暖巴典會無朋友？

肯定啦 都一半了

玩到會反枱

方加更加要戒

但屋企玩好似開心d

個幾鐘太長

因為天氣剛剛好

你手牌 唔關我事架

雖然我都會

真 要控制下

妹

我今晚就已經去

真係好嘈

刪app 了

禾控制唔到好掛住大家

係叫左咁耐春既獎勵

係呀 點嘈都得

偶遇你先

又唔係話完全冇
但係個個都忙 又拍拖
想搵人嘅時候佢地都未必得閒架嘛

所以不知不覺就投入咗依到

全部冇玩過

英文唔好+揸咪口窒窒 仲有要一個人做兩個人野

Free慣
再返寫字樓/文職會死

但開心

戒！
放工刪app先

嘈先開針

廢老要去洗滌心靈喇係咪

但屌果啲會唔會太短

其實係架

心聲 有大班人又得閒一齊傾 又秒回又尻up 感覺好正 好有歸屬感

叔叔唔趙嫩草

叔叔幾歲

大家都真係巧忙
睇下點分配

咁不如唔好轉
有冇得升高啲位

扮老

之前同堆fd 睇完戲包車小巴比司機話大嘈

放工删返工dl

依啲都係大大盒
但其實boardgame 都有好多
有機會介紹大家

根本係啦 最鐘意圍埋玩game

有得random add人？

冗員多

細你屌屌姐

咁都唔代表佢地一定要分配俾我嘅
所以成日冇野做又想搵人講野先上嚟

我好耐未試過打咁多字

玩玩下就控制唔到聲量

唔會 我覺得ok

正啊 朋友之間最開心就係咁

我覺得真係巧朋友都會分既

多咗你哋先秒回咋 之前就死post

活在自己嘅世界

睇人仆街最開心

試過五分鐘完場

啱

最鐘意玩依隻

就咁決定

都係
不過依啲野都係雙方

係
睇boardgame 最開心都係睇人折墮

扑game

差幾多

無玩過

依個都幾好玩

啱 一齊大笑

就黎4個月係咪要改變下

你睇我覆烏絲個度計下就個

點做到

好想玩
但係好難約多3個人同時出黎

呢啲時候就係睇清人既最好時候了

睇人賣地真係最開心

大你三年

要做野了

等我做活躍份子

係呀姐姐

真係friend既
佢有拍+讀緊書+返緊工
都有時間留到比你

你做呢行好難就
有fd都做領隊 十世都約唔到

咁可能有時真係忙
但係我都唔知點搵佢地

個post活躍到俾人開post屌

幾多

都要睇對手
不過主要係運氣
2set 地+接管就完

Agger 需要佢既時候都會係你身邊

已成習慣好可怕

返嚟就新post

我4個領隊friend
由年頭約到落年尾
都出唔到黎

禾都話個樣似DSE 真實年齡好老

學你話齋 雙向既！

好想搵返人

睇返2018年有四個月都係呢度

下 竟然

仲嗌

你哋接力啦
元老表示要退下來

真係好難就呀

我就好直接
一句出黎食飯
得就得
唔得就下團返黎再搵

老你10年

元老1仔同3仔是時候了

4個月前我唔係咁㗎

姐姐

可能我地一樣大?

變左開browser 上

咁的確有

禾地唔上呢度都要見面喔

唔想咁
但又想吹水

唔係都唔會改post名吸引人流

我電腦打字好慢

咁就得啦

好行不送

1仔找禾禾就出現

之前未改名果時入過嚟
冇人理我
傷心敗退

搞到我以為樓主有咩事

拉晒新會然然後走

byebye

3仔永遠是最巧的

大家要走啦

冗都會上嚟吹水嘅

牙在理你

人會唔會有好孤獨嘅時候

酒啦

又嚟

未 你未好哂之前我都未打算走 好似係
除非你地唔想同我傾

放工都會想上 但係怕太沉迷

會
睇落幾開朗既人都會有㗎啦
你睇我好 我睇你好姐

連登有愛

Post幾嘅時候

唔巧咩

依個真

而家有埋我

都係 但係搵得人多就會怕人覺得自己煩
好易就會自我厭惡

搵啦,今年年頭我決定左一個計劃,就係搵返一D中學好FD好FD真心入心入肺既朋友仔,因為某D原因無左聯絡,之後我膽粗粗add佢地傾計,結果得到既回應好好,原來佢地都想搵返我好耐,但唔知我點諗,又驚我唔應佢地,所以唔敢搵我,宜家日日傾計,又約出黎,個感覺去返中學果時咁,無變過,仲fd左,如果唔係我搵返佢地,可能咁就一世架啦

係咪有時表面上除左自己之外 好似全世界都過得好好咁
其實個個人都一樣

俾人blacklist了

過來人話俾你知 真係會
4個月前禾唔是日日上連登㗎

中學...本身都冇咩朋友 果陣自閉

禾矛所謂

Exact7ly
Send 句野又唔洗錢
學校識既朋友要好好珍惜（除非佢做左保險）

好似睇ig 同 fb 咁

但明明知道都會覺得好似成個世界得自己一個過得冇咁好

真係要搵野做下學下

個pool太大
我見到到條邊

呢度

唔使理啲表面野
只可以話人無完美 大家都一定有唔係好既事

見唔到

我了解 但有時鑽牛角尖就會諗咁解

做咩咁毒...我今年搵返四個了,大家純真的心還在,大家都無拍拖,可以隋時約都得

孤獨起上黎就會咁諗
識跳返出黎就好

有時唔係唔知
但控制唔到個腦亂諗

笑死唔笑死

一句hi展開激情對話 好彩無人做保險

咁都已經好幸福
我啲朋友都係唔同地方努力緊

我都會
沉澱下便好

就好似我份工
人人都話好吖去旅行又有錢收
但係想同佢講
工時又長
人工又低
on call 360小時
好多意外
有時計返連最低工資都冇啊屌

出國?

有苦自己知呀ching

係架
所以見到人地有煩惱我都會咁同佢講返嘅

有啲係 有啲係自己嘅世界加油緊

已經冇人冇拍拖

三觀正

我想識你

祝福埋我

我地囉

熟啲就ok

做咩姐你

依個post有強勁既內需

慘在冇人明冇拖拍嘅問題 我同人呻啲人龸我on9

好早期

自己世界

你D FD?

即係冇再搵咁

不如我地開大火啲

早期可能推太快見唔到啫

佢地覺得一係就會好快有 一係就係你降低啲要求
唔會諗你點解會咁諗

係
所有

即係點

同你熟就有pool出？ 即熟！

你開口一句HI

宜家有禾地

所有真係好癲

但等幾個月先回你一次就唔會想再搵

成日聽到 你實揾到啦 你有㗎 你唔要人啫
仆佢個臭街 乜都冇呀

日日睇IG都有FD放閃

好似以前返工聽到啲阿嬋見到隻cd大叫
''啊！我個容和bb''
Ps:cn blue主唱 鄭容和

你地未走了

下屌扑街黎

再唔係就係咩你咁好 一定有人鐘意你啦

冇啊屌你

快啲熟

通常真係fd 既都拍得好低調

有點點

咁有咩問題?

順其自然

但即係代表我係佢心中已經唔重要啫
仲好 易放手

所以唔科勞人
不過有時禮拜上科返
所以都有放閃

笑咗

有豬豬

類似呢啲
但真係冇呀屌你

好少開 而家
自從上嚟依到之後

等幾日先覆都唔理佢啦

領隊巴又幾好笑

屌我好明

即係到底已讀不回
or 不讀不回嘅人到底諗咩

你啱唔啱

我係垃圾

最驚見到中同放相係double/triple dating
心諗好彩唔熟
唔係咪好大壓力

做開領隊

真係不了

比人叫過無數次
拒絕咗

好彩我有個好on9既fd
可以同我on on 99去左兩個星期旅行
返香港冇反面
Keep住on9

冷處理

下?
人人冇拖拍咁點解你係垃圾?
屌條魚好多骨

我都係 聽住佢地講仲要陪笑

已經好好

能迴避嗎 我怕了當那

即係我個priority 好低啦

想講我媽成日覺得我拍緊拖
有時自己去展覽睇野,睇夜左返到去,問:你拍拖呀?
有時見到自己好鐘意既野,買比自己,返到屋企問:男朋友送?
年初三要返工,阿媽死要我請假陪佢去探人,我唔肯,又問:你去拍拖呀?
屌,我去邊都係自己一個呀,野都係自己買架,得未呀?我身邊都無貨呀!咩都無呀,又唔識flirt人,又無咩fd,自己一個去邊就去邊呀,邊有男朋友呀?比個我囉,煩死

想要

其實有
不過有囝好難約

我老母都係咁
成日都同佢講 冇啊 你有介紹啊？
佢就收埋把口

唔走

因為現實中個個都有

我岩岩望住隻bb甲由行過唔理佢

之後我應該係繼續玩電話就算

我地陪你

fake晒

果個就係我個同時間有齊
讀書+拍拖+返工
都仲有時間俾我既on9朋友
🙆🏻‍♂️

所以我咪唔出席
I don’t belong 喎

sky bar

好好
而家要搵朋友都好難

128 任飲

屌好想賣醉 又

去元朗記得帶passport

感情問題問我 安全期都問我

就算一直玩電話都好尷尬

唔搵就算,唔洗狠

有冇whiskey 簡？

債主臨門想避世

un晒佢啦屌

枱底仲有幾支威

你鹽溼大師嘛

淨係去過朗豪個間

就算有
我估都係紅牌/黑牌
就不了
難飲

就快
上唉豬為咗睇狗仔

個啲辣殺

禾食蠔咋 飲一杯就得
飲到嘔side左d野食

朗豪個間我試過同fd吹水
十點就無人

屌我又會識嘅

好中point,想講我仲停留緊中學個純思想咋,想無無聊聊傾一日,但成日男朋友前男朋友後,煩唔煩,唔想知

我同佢中間有一兩年時間冇咩聯絡
都係我搵返佢

竹鶴余市都有 好似係

對對 過左dinner去其實幾好坐 有自閉位

做我棧明燈ok

咁幾好 兩杯就回本

有d野問係真係問
我d fd成日失戀搵我
但係我A0咋
屌佢

果間少d promotion
yoho個menu平d的

性博士

係呀
我寧願好似以前咁講下是非，講下on9嘢
不過人地係人妻同老母，會同我單身狗癲咩？

係
唔行入去個廁所都估唔到佢咁大間

啊春又變負

係咪因爲yoho新開呀
等我下次去下先

9up 咋
淨係嗌過1664

安全期都問咁得意

如果有年份就正

D自閉位勁正

有啲仲仆街
男女都有
一揾我一定係分手
有拖拍嗰陣影都唔見

好想忍油

係真係有呢啲人 分手先會出現
不了

歡迎發問👩🏿‍🏫

好似冇

屌 有次飲完去廁所
俾個gay佬望住

依啲多數斷交

之後數下就發現唔係好多朋友

處女識閪咩

識到你都幾好

唉屌講起朋友囝囝我就好撚負

拍拖尤其依家要返工
無時間都能夠理解嘅

mk長青
Johnnie Walker

所以我自己開左另一個ig for睇明星同搞笑野,出街都可以碌下,已經好少上自己個真ig

黑人好搞笑🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

朗壕坊廁格傳說！？

唯一一次同中學同學去朗豪坊果間SKY BAR撞到想識果個女同事 係咪緣份

我都最近搵返一個冇搵好耐嘅人
而家好似都係好似同best friend 咁熟

兩枝
每晚㗳啲

我唔想搭台

淨係識個閪囉

128唔是有個咩威士忌可樂揀咩

好酸

我都開多咗個，真ig已摺

然後？

佢地宜家既話題係討論用咩dom,點哄好老公,點湊仔架啦
不過好彩我無呢D人

下次叫卡比陪你出席
米九巨人贏哂收視

我近排開左依支

佢老母閪
我即刻怒啤佢再放大蛇屙尿
嚇到佢走左

唔準笑力加🧙🏿‍♀️

岩呀

分兩枱

128咁貴 我去飲長島好過

然後就沒有然後了

邊有米九

點先叫粗長?

開個價嚟

唔好試
情願飲返可樂

我唔識 去完旅行鳩買左枝唔知咩牌子同黑牌

🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️wakanda forever

$1保標

喂啊 屌你

識貨

咪好囉
唔係唔想佢地出pool
係出pool 後唔好咩都關佢地條仔事

上次話$100

卡比去到cow 晒d 人妻

渣ga

上次飲到淨係得我果檯

小姐你貌美如花

ptbf $300 好似係 （聽講包性服務 ）

我願意

無乜所謂 佛系

128最似酒係果隻咋WO 不過睇佢落威士忌多定可樂多
唔通飲螺絲批咩

利申:唔識酒

望下自己前臂

灌自己酒乎？

認真我唔好介意佢哋講
唔好下下帶男朋友出席得唔得

🙅🏿‍♀️🙅🏿‍♀️🙅🏿‍♀️imsingle forever

卡比：我d肌肉簡直完美

我未入座已經發現到佢 一路飲一路另轉頭望佢望到走都見唔到我
明明返工果時成日凝住佢望我

好忙

毒撚切忌.........唔講了

呢個又係on9
乜都跟住哂

forever alone 🧘🏿‍♂️🧘🏿‍♂️🧘🏿‍♂️

可能係你未交report

唔是打OFFICE工

睇你敢玩幾大
我最顛班fd 係唔會敢帶男女朋友出黎

典解

好有經驗

同居都可以唔一齊出現㗎

27cm(前臂）

抽到乾塘呀 又會當面講人ex

基本男人應有既

冇事既

珍惜人好緊要

有人會帶另一半果啲聚會就不了
多數唔會出現

玩咁大

同朋友飲
果日好似飲左4杯SPARKLING 同 2杯COCKTAIL
朋友醉左我冇事
淨係WINGWING地

真ig update條界過唔到1900

1900即係點

照埋我得唔得

咁先好玩

係呀最後武士呀

識玩

1900個post

佢哋會直接話我男朋友/老公都嚟

飲得喎巴打

出團
嚟唔到

500都嫌多

而家飲唔到咁多野了 自從傷左胃就收皮 暖巴都要錫下身

珍惜你

新加入
我想問下廿都尾嘅絲打，其實點解去到呢個年紀仲會選擇同男友分手？

另外我識得個朋友，有車有樓，但就為咗供樓搞到冇晒生活，仲會唔會識到女朋友

利申：我朋友真的是我朋友，大家同為有車有樓之人，但打工只係為生存，而非為生活

又係依D
話去 可能去得唔開心
話唔去 又好似好小器

如果冇del同ex/ 追過啲臭雞既post
應該好早過左2000

飲酒真係好傷 傷腦 傷胃 傷肝

有冇諗過冇人想

玩得就係 當然唔知佢地番去跑成點

但係女方主動分手

1. 廿到尾分手要好大勇氣
2. 有樓就有女

帽事既

唔傷點訓

跪

到你身體出事就會後悔

我都係近半年先開始咁
但好似Wing 之外都唔太搵到開心既源頭
唯有係搵朋友先可以

我都會

識得個女仔朋友係男方求埋婚答應埋都分手

其實係

+1
傷左就返唔到轉頭

所以要好熟既人先可以咁做

爆post先LM
想Jump了

冇㗎約嗰陣冇預㗎
到嗰朝就會咁講

分手同年齡無關 唔會因為老而唔去分手 比帽你帶可能 人地大把貨 係你無

無晒生活點有女跟你呀？同埋睇下你個生活圈有無女比你flirt架姐

唔好啊

每個人都唔同既

Wing既都係假開心 搵啲真開心啦 到你真係傷身就遲了

傷心酸辣粉

帽帽我會好快開個新㗎啦

打丁咪得

挽留my帽帽

帽帽唔巧jump

係咪出pool呀你

咁仆街

唔好

男人好多時唔會明女人諗緊咩
啲理由可以好無稽
不過條路係佢自己揀
唯有尊重佢

禾去緊IFC鳥....

等你

女呢

一個就慣性一齊出現 唔使講㗎啦

女人都是騎牛搵馬

覺得真係要學下啲Minimalism

船p有樓

有冇反映過

有錢人

輸哂

問題係有女都flirt唔到，以得朋友溝女無數嚟講
佢ex(s)都係有質素

其實又冇錯既

係好撚仆街囉

已贏 船p cfu

咁飲咗半年你覺得解決到問題未

隱藏版真。樓主

點贏

有次真係好唔想佢出現
佢會話佢男朋友冇地方去
然後佢唔嚟

到最後後悔返後搵你 你又心軟一齊返

不如搵啲好想去做
但係一直冇去做既野

樓p

咁以講物業嚟講，女仔又會唔會介意男友擁有嘅物業係廿年居居、唐樓之類？

好似未
未真係知自己想做咩

其實覺得好似今朝有酒今朝醉
瞓醒問題都會係到
係果下開心啫

咁即係好似西醫中醫分別咁

佢地又係圍住男女朋友轉果d人 比我唔會再約佢

sor 禾冇
徹底被放棄了

大家快d pm

Bye
你同條仔行飽佢

即係佢睇佢男朋友多過你地啫

開心一時 傷身一世

唔係話你呀 話果d人

比較嫁姐
如果果個真係咁計較

揸個手
就算佢再約都唔會出現

咪係囉

我都會同佢傾下解決下嘅

係囉 咁出咩街呀 同男朋友出啦

解決咩

聽你話 唔飲咁多

你又有樓？

有地方玩屌

好難唔約 不過我唔會單獨約佢

岩呀 因為佢一約一定同男朋友黎

我都唔知，但成日凝住凝住自己唔夠私樓撚鬥
好快俾人帽

暖巴三觀正
有時間中都無所謂
依賴就唔好了

佢係覺得fd咗可以一齊玩

乖 學我

即係佢地如果都係持續
會同佢講返我地原來係咁諗
如果佢覺得佢男朋友真係咁重要嘅
就即係冇計傾掛

佢都做到咁
好明顯知你唔鐘意

單獨就不了

痴撚 你下次大佢 溝埋佢條仔好無

但下次問唔通我就鐘意返咩

佢一定會有理由博返你架啦 唔洗諗啦

佢即潛

你條女咁上進既話就由佢啦

咁又唔好
變眾矢之的

我都有，仲俾屋企人三推四推成日想我結婚
問題係搵唔到鍾意嘅女仔，又唔想由上一輩安排我嘅婚姻

你太乖仔啦 下下比人食住

各位絲打主意

我同佢其實冇咁熟

唔係駁唔駁嘅問題
只係想俾大家了解大家點諗
如果真係覺得大家重要
就會調整下架啦唔係咩

無人又點結

牙在糕

4個都好
單數人頭先會慘

試下男

私樓撚都一樣可以俾人帽嘅啫

所以安排咗一個世交嘅女俾我
雖則見過面，但真心冇feel，連想識佢、保護佢嘅衝動都冇

都係想大家好
可能太和平主義
但大家只要將心比己多啲
就會了解身邊人多啲

你仲未明我講咩 佢係覺得佢咁係有問題佢就唔會帶啦 仲要咁堅持 即係你同佢地講完都係無用

牙拎糕

唔會
早死遲死一樣咁做人

巴打？
你都係？

世交
巴打屋企好有錢

Agger
我哋都成日屌9佢男朋友冇朋友㗎咩

有句成語叫得寸進尺

了解禾ok

咁就算架啦 既然都咁決絕

哦 你鐘意啦

冇人同我食

上啦

上啊

又未至於有錢，但叫做可以生活到

終於有巴打明我講咩

我5月果時都成日飲
6月心情好番d就飲少左

Gc上啦

咁對自己人生好咩

跟住點

冇計
見得太多港豬

我巴打嚟

成日都係咁 已習慣

樓主上啦

又未到真係安排見
但成日同人講
叫人介紹d女我識下
搞到dead air

呢啲係中二病

正解

我知嘅

可能成日咁先俾人食住
但都想盡下能力咁

係咪好傻鳩

沒有然後

改變下囉

咩叫中二病

識（食）左先講

我都係和平主義撚

如果今日係你人生最後一日